Bitcoin技術問㫻

細佬有啲bitcoin 入左係大陸。有邊個平台， 可以入啲 crypto coins 入去，又提得返美元或去其他國家貨幣呢？